一齊入嚟投幾個票

殺狗?

而家係革命 要對等武力 忍夠
民意+文宣會支撐到

對家公開殺人之前
先殺狗會打擊國際/本土輿論

利申冷氣
純粹畀前線手足參考
死哂30000隻都唔割

有槍先叫對等武力

藍絲淨係叫口號
(支持警察 大家是中國人 死曱甴)
撩交嗌 打唔打?

藍絲唔值得有言論自由

影大頭 拎武器 或者喐手先打

Push

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: